您好，我想问一下香港恒生大学的这个房中术研究专业

是这样的，我一直在深圳那边的骨场还有沙湾的KTV当技师。现在看到香港的这个高校有这个专业，好像还挺热门的。听说里面的同学技术和经验都都贼鸡巴牛逼，就打算过来香港深造一下。但是这个高校好像入学的要求还是蛮高的，特别是性经验的那方面。我才下海了不久，半年左右来着，不知道能达到收分线吗。

应该不行喔亲

香港老板们都这么冷漠的吗
我是真的想进这个高校学习
不过恒大毕竟是全亚洲 不 是全世界最好的学校之一
现在我心里没底啊 各位老板帮帮忙

牛b

點解咁多撚樣用大陸字

不会吧 蓝瘦香菇
名校果然是名校😔 就没有一些靠谱的中介能帮个忙吗
以前我弟弟想进一个叫能仁的高校 也是所有名的学校
好像比我们985 211的高校还要厉害 也是很简单就能进去了
为啥恒大就不行呢

老板 你在说啥
我是大陆人 看不懂粤语呢

请问这个表情是什么意思
我在微信和QQ的表情包都没看过类似的

親, 你太666啦

我也不太懂 这个666的意思
不过呢 我弟弟最近在朋友圈和QQ空间老是刷那个iG牛逼 666之类的
666是和游戏有关系的吗

老板你在说广州的那个吗
我也是球迷哦 我最喜欢郑智队长啦(*´﹃`*)

唉 我没读过太多的书 不知道些花里胡哨的东西
就只有这点做爱方面的本事 果然想进恒大还是太膨胀了吗

在含大裡面, 女的愛吃雞巴, 男的愛舔臭逼!

太skr

ak哥又開始追擊

牛B

先把你的履历和全身照上传一下

AK哥？我不认识这个人啊，我是福田水景的技师小惜。不过我倒是听说过一个好像是叫潜龙的大老板，好像经常过来这边玩小姐姐的。

好啊 先加个微信私聊

老铁你太他妈的牛逼了

不用麻烦了
面试官在这边儿都能看见

唉 扎心了
这个帖子发了这么久 就只有一个面试官

對, 我也想看LZ的全身呢 呵呵

扎心了老铁！ 我也是想读这个恒大的 世界顶尖学府 贼牛逼

老闆 您的雞雞多長 圓周多大 持久度多少秒？想必是恆大的重要入學門檻考慮因素之一！！

请你用正体中文书写可以吗？
地方土话土字我们听不懂也看不明！

好的 没问题 已经上传了

祝你一辈子也进不了含大！

真牛逼！

屌你老母

操你媽個逼啊！快點查字典 老子說的都是金石良言啊！

科科

老板你怎么就发了个滑稽呢 没什么好笑的吧
我都快要羞死了

土话字典不易找呀！

收皮啦

咁都咁多正皮

老铁你也不要留恋过去的风光了
搞懂正体字和普通话
共享大湾区的繁荣吧

LZ, 你覺得這個人怎麼樣? 帥不帥啊

老鐵你也不用留戀過去的風光了
連登擺明係比香港人用嫁啦
憑咩要我地就你打乜鳩正體字同普通話
無撚病嘛

对啊 我看闺蜜在朋友圈发的恒大生活照
很拉风 逼格很高啊
里面的小哥哥好像都很持久的样子 想想就兴奋了

对 我呢就老是搞不懂
香港人就是崇洋媚外 不懂饮水思源
现在祖国这么强大 为啥都要往外面跑呢

香港人真是食古不化 受不了

我觉得不太行吧 看着想那种家里蹲的死宅
估计干起正事来 也是五秒真男人

受不了仲要想過黎讀書
個腦有幾受不了先會想過黎呢個被你稱為受不了既地方接受受不了既教育

我也不太清楚 我注册这个论坛呢
想咨询一下各位老板 没想到这么多人点赞
却没几个留言的 心里有点不是滋味

又係戇鳩新會然

你好, 我係東網記者
睇到你依個POST, 對你嘅故事十分有興趣, 想同你做訪問
唔知你意下如何

幫Dalao刷一波666

谢谢老板的打Call(∩ᵒ̴̶̷̤⌔ᵒ̴̶̷̤∩)
不过我不是Dalao啦，顶多算是萌新和咸鱼

屌唔係咁都引到新會然呀

啲戇鳩新會然 連假膠都唔識分
叫佢哋死返去玩抖陰喇 戇鳩連狗

没问题啦 你有性交的野心就能进

入学资格
入读本科课程一年级之应届高考生（包括复读生）须达到最低入学要求：
至少达到所属省市报读第一批本科分数线／自主招生分数线 (註一)；或
至少达到所属省市报读第二批本科分数线／本科批次线 (註二) ，在房中术或学术领域有杰出表现，并获所属中学女学生推荐；及
考生报考的外语语种必须为英语或日本语，以 150分为满分计算，成绩须达100分或以上。

Tel: (852) 963 5555
Email: registry@hsmc.edu.hs

親 你這牛逼很坑爹

撚得一手好狗

Show Blocked User - 毒步天下

楼猪 他帅吗

丑的一批

幾有恆心

得罪咗毒步, LZ完了

斷我？
重新開始
收皮啦

又斷？
重新開始
收皮啦

應該無緣含大能大

skrskrskr

恆大唔係大呀？？？

当然是咯 还是名牌学府呢

老板您怎么了

不要啊 这是我毕生的最大愿望来着

百度一下，你就知道

一次過引曬出嚟方便block

老妹，能教咱家一点蝗语不？

屌你老母個臭閪見到真係眼火爆
打下殘體字博人留意以為好撚有趣,到時香港周街都係殘體字睇下你條撚樣仲有冇心情玩

開係創意台既話我會正皮
但無奈只能負皮

扮晒野係連登玩殘體字

又係新會然

不行

大陸狗

qing wen ke ai de ke yi jin heng da ma?

ying gai shi ke yi de
bu guo shou xian hao xian yao tong guo mian shi
yao ti quan xiao de tong xue he jiao shou men kou bao yi ci

香港狗

殘體仲咁多正評
連登

樓主死全家

有名你叫Child登

做咩咁激動

咁多直必腸

啲新會然未係囉
一次過引咗勁多出嚟

玩簡體 曲你老母閪啦

對唔住囉

早晨

記得聽日Check Email睇下中唔中對鞋

你先係曲線假膠佬
明明迷共

除左死有乜方法脫離資本主義既掌控?

我操你媽逼腦殘

来发果照

幾時都話其實新會然冇問題
不過冇幽默感eq又低仲要上連登浦
一係嬲到自己爆血管
一係比其他連登仔當狗撚

上面有堆中哂

好funny
attention whore

曲到圓
高質

你幾$Q

幾有創意
9/10

楼主 咱们在恒生大学见吧
不跟你多说了 我还要赶着去做爱呢

此帖必火

樓豬 口技一定好勁

理得你真膠定假睇，打殘體一定完全封鎖

ok

好肉痛
比你扑左真係好大損失喔！

long time no see 非熊

以為你又入左正生

食飯有個break

善用起底功能

直必腸

唔識666 仲叫自己大陸人

橙
使咪幫你入煙仔手機同叉電

一班人炒車

最好啦

你自己衝出黎真係唔好怪人

啱呀，打多啲殘體囉

乜你唔係完全封鎖哂我地咩
姣婆守唔到寡解block偷睇呀？

我以為恆大股票黎

你有打殘體咩？ 你redirect俾我睇到咪自然會block你

ak巴打又追擊含大